{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62216&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월동강가까비펜션"
    },
    "text": "このペンションは東江でラフティングを運営しています。周辺には写真博物館が車で2分、ビョルマロ天文台は車で9分、昆虫博物館は徒歩で0分の距離にあります。ペンションの入室は5:00、退室は22:00以降です。客室はすべて禁煙であり、駐車可能です。 しかし、送迎は提供していません。バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、2~4名様25,000ウォンで利用でき、当日現地でお支払いください。定員を超える場合は入室できず、外来訪問客は許可しません。保護者のいない未成年者も利用できません。 また、ペットは客室への出入りができません。 客室の写真と実際が異なる場合があることに注意し、利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何を運営していますか？",
            "answer": "このペンションは東江でラフティングを運営しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には写真博物館が車で2分、ビョルマロ天文台は車で9分、昆虫博物館は徒歩で0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2~4名様で25,000ウォンです。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "定員を超えた場合はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "定員を超える場合はバーベキュー施設の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの保護者のいない未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは客室に入ることができません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の写真と実際が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 550
    }
}